+++
title = 'Vaskeutstyr'
date = 2024-05-29T16:24:54+02:00
+++

Nå finner du vaskevannsfat, mugger, emaljerte produkter, vaskebrett og hele to vakre vaskeskap i eller utenfor butikken. Perfekte for å gi hjemmet ditt et nostalgisk og unikt preg!

Kom innom og utforsk utvalget vårt.
